岩岩經過金鐘站好有感慨⋯

琴日係金鐘先有幾萬個義士戴哂mask眼罩齊心對抗黑警同林奠
今日金鐘依然咁多人，但己經恢復和平

但其實你隔離個學生哥/港女好可能就係琴日一齊打仗既戰友
香港人會行出黎，但唔會搶光環呢種無名英雄真係好撚型

最後一句，林奠你咪以為今日無出黎我地會散，我地香港人隨時ready同你死過

好似咩事都冇咁叫暴動
真係除左香港之外都冇地方會咁

有 中國

搞得最亂就係班黑警

我中午同同事食飯
傾傾下原來旁邊搭台果個就係琴日4萬個入面其中一位戰友
好感慨

無名英雄

琴晚去左但返到公司同同事講一早返左屋企

香港保衛戰